國唔國古代d詞人比人吹大左？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

可能首首歌都填吾岩音 你班傻系又以為人地填得好好=.=

你閃先，我頂住

我有咩風浪味見個=.=

羊兒驚到連字都打錯

蘇軾出名唔協律咖窩
唔係點會俾李清照話……

邊篇文章話？

詞論

Thanks

到你學識基本中文先慢慢研究古文啦